唐記鵪鶉蛋燒買真係好撚屈

13蚊，少肥豬肉，有蝦肉，肉質都叫幾結實幾彈牙，唔會一咬就散，高質

有冇食咁多野 由M就食到落唐記

係咪係大埔，以前我都係果頭返工

但係肉冇豬肉味，不過呢個價錢確係抵屌

鮮竹卷仲正

係wo，13蚊，出面d濕鳩點心店賣成17，18蚊籠都係俾d垃圾你

食過特點鵪鶉蛋燒賣 皮爛不特止 仲要無咬口又要漿住個口 真係狗也不屌

好多都係咁。。。唐記質素比較穩定

可惜唔係間間都13$咁平呢

我度有